（認清敵人）林鄭依家就係打緊消耗戰

每次拉幾百 總有一天會玩完。人地就今日三萬 聽日都係三皮戰力。突破唔到依個問題 就完

老豆搵仔呼籲大家各自努力
你仲返工？去理大啦！